如果阿根廷連尼日利亞都贏唔到 我真係唔知講咩...

成隊波無teamwork 無晒士氣 睇嚟都危危乎

有2和b係到，你覺得阿軍廷有贏既可能？

有依個教練有咩係冇可能?

2和b又要俾人換走

依個領隊真係好波

英格蘭 西班牙都試過小組出局
巴西俾人大炒7球
意粉荷蘭直情小組賽都入唔到

其實no big deal

當你作為球隊fans

阿根廷唯一勝機

長遠睇...重建都唔係壞事黎既

呢個教練唔出奇

輸波換走阿古路

大巴拿無正選

小花點嬴到2和b?

再出美沙,8號呢D垃圾輸有咩咁出奇?
拎隊B隊去踢世界盃,未免太高估自己啦呱,出局當係教訓